其實國家隊托市 係咪等於倒錢落海？

日托夜托 揸住咁多貨
一陣老美制裁香港佢咪GG?

係，所以成個cctai集氣叫 中国加油

中國自己個市可能托到嘅

香港而家仲係自由交易，中國規矩唔啱用

佢地就好似功夫佬咁覺得自己好撚打得變左宗教化,知地真心相信自己會贏
而家上台打MMA睇下雙方果種差距有幾大

D錢搶香港富房, 支那人血汗錢, 獨裁者點會驚燒錢. D錢本來唔係佢既. 係搶返黎.

呃人呃到呃埋自己

有乜所謂, 本身d錢都係偷/搶返黎

個感覺就好似托住俾外資走咁 都唔知托嚟做乜

佢哋認為托正股就得，大佬有幾多衍生工具先得㗎

托住幫我走埋最後一注

明托啦，建行工行咁高沽空率都唔跌。但托得幾多隻?

托得掂=可能贏
托唔掂=蝕到渣到無